[PS4] Gundam Battle Operation 2 [3]

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈
Credit: 浴缸裡的貓

手製SETTING建議

如果上集無玩過既新手
我建議你地打之前改改手製個SETTING
係老手都屌佢係ON9 SETTING
用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以老手多數會改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 闇之大精靈

lm

Lm

強帖留名

好想返屋企打機

BTW狙渣把槍係咪淨係可以抽?
我上兵都只係得狙吉果把可以買

new po leave name

LM

請問如果host斷線搞到全場斷會唔會有penalty
啱啱連續斷左兩場搞到變左caution

咁似係你自己斷
Host斷應該會話房間已消失

分4個場鳥
200，300，400，無限制

啱啱打完想post

正 主力打400

多謝！多謝曬！15幣即中！！！

400真正Gundam vs Gundam

麻煩下個post標題加個放閃即block
就咁放張圖話中咗又無野好討論

( Show Blocked User - 咪撚柒再望啦 ) 講笑

得lv2 gundam，打無限制算

鐳射大砲宇宙好難用

都叫有枝狙點會難
比人埋身?

可以玩返300大魔埸

200cost 變咗做4v4

4v4
幾時出2v2 1v1

有bonus x2

自己放炸彈幫自己隊拋離對面二千幾分，自己友三十秒唔夠幫我輸返突

都係果句, 你去放炸彈搞到自己友打少個
人地爆你4部已經回返2000分啦

我拉左對面兩個玩家嚟，我重要打贏佢地喎

基本上睇到畫面話敵軍放支援炮擊我會馬上後退讓位,無論係咪射落我度.........
一旦真係打中就全軍GG

未計入場己經打少個

咁os 地真係好廢

一打二

贏緊但無人肯去拆彈，最後比人反cup

宜家地上戰基地咁嘅設計,即係叫你唔好拆

應該都係比人啲支援滅晒

諗著揸著架大魔走返去等贏，望一望個分眼都突埋

啲人死咗重生都唔會去拆

入面太好camp 放左炸彈個個真係睇著嚟食

根本支援機睇到有人衝緊基地就要自己搞
除非你有信心清哂其他人
問題係隊友鳩起上嚟想殺人都難

我試過見近近地
行返轉頭炸撚咗佢部機就走人
由得佢炸飽佢

放假打撚咗成個下午先嚟加人工

紅日雙工呀
自己放年假唔計

唔撚玩啊 屌你老母

玩bb睇女女唔好

其實點解400場唔用得250/300機打?
唔係殺到人拎到分就得架咩?

用得，但性能差好遠

我通常會泊架機起啲無乜人會留意嘅位，萬一放炸彈個時死左，都可以高速返去人地屋企再放炸彈

無話唔得嘅
你讓賽賣隊友比人屌老母時唔好呻慘囉

就好似你問打MMA唔用腳有咩問題, 唔係打到人攞到分就得咩? (不過MMA無隊友比你賣)

其實我都係遠狙
死一兩次+一場輸出3-4萬
係咪已經叫做到野?

殺到人有分，但要贏齋殺唔夠

援機打4萬咁少?

新手，玩左幾場俾人虐

單援應該要有六萬
你好多時間唔射? 理論上最好係reload之外時間不斷射，或者光槍唔OH而keep住唔滿氣

冇6v6既

其中一個場變咗4v4

當你成日call支援都要有5萬
3~4萬真係唔合格

打到一半對面隊變咗無敵係乜玩法

我玩400COST都係4v4

中bug

可能轉咗場呢, 睇下200 係咪變返6v6?

變佐4v4就想棄game

鐳射大砲好正
實彈射停 光槍補多下

太少人

追住D高達

先勇 先係靶

全部模式都係4v4？

怪唔得咁快出雙倍dp

因為根本冇人玩

隔離bb 30秒內排到人 20人一場

打到上B 真係可以半個鐘冇一場
邊有咁多時間係度等

係
一隻正驚都可以搞彎
bamdie又更新新紀錄

有冇巴打用過積達支對艦炮
好難用，唔知點解有時明明睇住穿過機身都唔計中

算好用wo 射出去果下快易中

而家有4打4

係咪變晒4打4
唔好玩

得400 cost係咁?

兩個場呀 要逐個check

去地圖說明有得睇

依家起身冇左無敵?
我試左幾次岩岩起身未郁過就比人斬到訓返低

呢隻game 都幾好, 唔課金玩200cost 絕對無問題

渣古坦克勁過太空坦克好多 支炮打中超痛 上彈又快 而家狙渣都唔用了

350cost?
我準備買

得1個場4打4

4打4幾好, 升GRADE升得好快, 就快B

睇巴哈講話係隨機變4打4
系統決定

就咁睇數值勇士好似勁過高達好多

我次次簡最右邊都係4打4 wo

十倍分，如果贏到盡就真係幾爽嘅

但體型輸哂呢

比自己友打down 就唔會無敵起身

今日成日上唔返架機

意思係容易比人射中？

300cost 係300場大殺四方

羸一場加二千

係 比支援機當靶射

真係好搞笑

啱啱有部G3俾我狙渣連撻三下，仲要殺到佢兩次

新手留名
想問下呢個位點上?

依家又有bug 入到場乜敵人都見唔到？

我落番C，但仍然冇人可以陪我打宇宙解日任

點解bandai可以唔解決哩個問題

個問題係宇宙戰難玩 未有宇宙機吸引人用

你老味奇蹟日. 400cost場見自己隊成隊渣2 覺得不妙
但我又唔想中離就照打。入到去對面成村高達。心諗公平咩

點知成隊齊上齊落贏左。好撚痴線

bug

點解要開4v4

之前唐樓連極都連唔到， 原來擺部機去100mb 寬頻嘅地方，用remote play玩就得，雖然有delay, 好過冇得玩 用狙擊槍射極都唔中，希望幫到想玩嘅ching

4打4有乜問題，之前有人又話等12個人至開局太耐，而家8個咪快快手
同埋4打4無咁亂，比人練下單挑技術一流

力奇大魔唔錯

btw個人覺得陸戰難玩過宇宙

4打4如果一邊死兩部就崩潰左
4部壓埋去 剩低嗰兩部又俾人圍死 無限loop 今日幾場都咁壓住黎打
Btw今日解宇宙任嗰陣唔記得轉機用左渣古2拎機槍 但打落原來幾好打 一路行就一路摵對面血 無彈就手榴彈 係咁loop 對面用飛彈光槍掛住避又難打中我 殺左幾部高達 不過可能對面廢

宇宙我覺得啲人唔慣打 要控制全方位既移動 陸戰淨係前後左右就夠 係無咁煩 你有幾何見人陸戰會用小跳避招

宇宙比陸戰更講走位同意識 相對難咗

個po靜咗

第二鋪臨尾隊友唔肯一齊壓部ACE 俾部ACE拉到夠鐘 佢好彩
不過睇住自己用渣古追住部高達打真係好爽

宇宙戰一定用機槍
火箭炮 光槍太難瞄 狙擊除外
中距離打射唔中一槍代價都好大
機槍唔洗理鳩射都中

高達高Cost 係勁但爆左都大代價
隻Game的確唔係高Cost大哂

對住個芒大聲嗌「Gun鬥魂」就會上到去

有冇多點料睇
新手想買老虎

傻豬黎既...用千幾蚊買個LTE router入張4GLTE真無限sim，24小時唔斷線都得啦

都話咗只有最強嘅人無最強嘅機
係都有人唔信啫

有個wiki 嘅
不過仲係咩都無

堅持game錢儲黎買武器, 機體抽到乜就用乜
試左舖渣古坦克, 隻拳頭都換埋做炮,
打後少少支援真係一流,
不過行得真係超慢, 衝一下無大半條boost,
頭先比部格魯古古埋到身, 明明我克佢,
都比佢斬到郁唔到死埋

照計你起身段無敵時間夠射停佢

宇宙反而易左
沒左班腳膠射腳

我唔知有無睇錯,
起完身D武器好似仲有少少CD, 無得即射!?
同埋條友都識玩, 斬跌左我就閃去我側邊,
我個視角轉得極慢, 無人救機既話單對單咁樣都幾難拆,
都叫做學到少少野

你起身有成七八秒無敵(血條有白邊)
武器有cd 係因為你轉咗武
冷靜啲打用盡無敵時間
一炮換一炮都係你贏
不如果係單對單汎機打坦克其實唔打down你不停兜背你仲慘

收到

都係打王牌戰無咁伏
啲人無走散哂 係條戰線到打已經好好
自己做王牌又可以控制大局

掛機狗我屌你老母

個名似日本人

4打4真係唔知邊個天才諗出來, 本身已經唔係多人玩, 再分多個模出來6V6 又排耐左.
4V4 場入面一隊只要有一個人出去送已經係輸左, 對面殺完你之後永遠有人數優勢.
D人又唔會等齊返4個先行, 逐個逐個輪住死.

我每日都係lam完3個濕鳩coin就轉game,
咁都可以至少一場有掛機友，
打到中段少少逆風就掛機

點解成隊人渣泛機6V6都可以一開波就縮晒係第一個點

唔好玩啦 齊上齊落圍人o者 你呢段野俾人推翻咁多年都仲講 最強既人用最強既機就真

一係冇人佔點一係成班爭一個

齊上齊落喺呢隻game 已經係勁嘅一種
試下調返轉6隻高達齊上齊落?

連自己親身體驗過嘅都唔信咁咪算囉

戰術同個人技術始終係兩樣野來嘅
6機齊上齊落其實好難破，問題係在於成隊有冇咁嘅執行力

真係帶得起隊友嘅勁人其實唔係真係咁多

識得圍人已經係基本戰術
係街場啲人係咪都衝埋去鳩斬
隊友人數多一個都已經差好遠

始終有時候戰況唔係單一戰術就得
但係人多打人少係最簡易有效
唔好個個爭頭收穩紮穩打好夠做

d隊友一散就輸7成咁濟

對面冇意識圍人唔=部機唔勁
隻game又唔係可以1抽n
同你講既冇勁機得勁人唔係好大關係

我自己一見打到咁上下啲隊友開始散
都會叫幾次集合 聽唔聽一回事
但係有啲會應埋你

原來講咗咁耐係你唔明句野點解

呢句野係講部機再勁你個人唔勁都係廢呀
買機唔會送技術就算比部獨角獸你
你on99衝出去一樣會比人圍死

渣古2FS

咁係你唔明。人還人 機還機
人廢就用乜都廢呢樣岩
但玩乜game 勁人都係用返勁機配合自己
點解會係個人廢 會令到部機本身廢？
正確係條友用得廢o者 唔好賴落部機度
我一路都係針對話冇勁機 勁體性能就本身擺左係度既

玩開渣古改用大魔快到pk

我用例子答你
高達性能好撚勁啦
寶少用高達打到其他渣古仆哂街
但係初期一樣係比馬沙同蘭巴拉爾撚
因為佢地兩個技術好過寶少
高達性能好只係令保少唔使比人殺

調返轉講
高達性能好撚勁啦
馬茜偷高達出去打
比部綠渣打到仆哂街
咁係渣古勁定高達勁?

高達, 綠渣, 紅渣, 老虎又應該點排名?

無最勁嘅機只有最強嘅人呢句野係講緊
就算比部最撚勁嘅機你同人鬥
人地一樣可以用返同一部機同你抵消優勢
淨返落嚟就係操控者嘅差別

你係都要堅持呢句野嘅話
咪當你講贏囉

秒

我反而覺得4V4有唔同樂趣
對個人技術比較著重多 6V6比較偏向團隊合作
4V4小左好多比人圍毆既機會 比人打DL亦都冇咁易一次秒
格機可以衝多D 相對支援又要更加注重自己走位 汎用本身少左隊友掩護

如果個人技術高D既玩4V4應該會好玩過6V6
岩哂果D自稱好技術但比豬隊友累輸既連登仔啦

2打4贏左

你上面第一段咪證明左有勁機囉 換轉寶少用吉姆死左十世

而你最尾果段話用返同一部機抵消優勢咪又證明左因爲部機勁 所以先迫住用返同一部黎企返同一起跑點囉
咁冇勁機點解街場唔用渣古lv5打無限制？ 個個都gundam
Vs gundam呀 又點解唔用部渣2 lv1 打人高達/先勇lv1? 用勁人技術彌補咪得

中文水平有無咁低
好難溝通
算啦我無咁好氣
是但啦

同cost其實差距不大，反而點調動屬性相剋比較有意義

利申：狙渣單挑先勇高達有高勝率

返工無野做睇下日本仔直播專打200cost宇宙場
新手可以睇下學下佢啲走位同意識

部茲達支炮打支援好好用
中兩砲已經殘血

低RANK一路有場玩

格離BB用Wifi玩順到同 MHW GVS 一樣
根本就係GBO個 Server 廢

話宇宙戰難打嘅人都係被重力束縛的靈魂

呢兩日個MATCHING好似改左
我試過成場得我同我個對手係C
其他10個人由D-到D+都有

因為未必有咁多C配比你
所以之前好慢

我唔明點解d人打地面戰一開始唔搶左最近個個點先，成隊格機就咩都唔理直衝

唔係有限流量咩？

4GLTE真無限

真係咁難明咩？

你咪自己賺囉，送比你都唔要？

On撚9
個server 廢撚到喊

所以我即刻狗衝

屌 個連線廢到 自己部機落到地 之後其他機全部係天空到唔郁
但係可以照射人 完場仲有好高分 咩玩法

你地咁多問題
我都係開頭撞過幾次就冇見過
除左人地走場

最多就係敵人幾個身位外格中我
又或者明明對面條laser或者火箭炮打唔中我, 我都會俾人打定
個ser真係好撚濕尻

出左G3搞到支援機又難玩左
不過高達仲勁左

啱啱唔知有bug定點
敵我都變哂無敵
係咁鳩劈，幾頂癮

上集ps3 個server 都無咁廢
今集食左咩屎

大把問題...空中bug...落機黑畫面...respawn唔倒數

Delay bug

唔識合作就含撚啦去 比對面王牌追撚到返base叫左n次請求支援都冇人理 屌你老母

我估真係冇server,對戰行P2P

全部都有中

不過二三十場會有一場囉

冇你哋講到咁唔穩

屋企用唔到lan線玩，del game算

等開場R2有得睇signal

打左60場頭先打左最熱血一場
4打4 300cost爛地場
最後1分鐘對面嬴緊1千分左右全部返camp係路仔死守
有隊友醒水拎埋佢個邊據點等佢冇得係度出擊
我地4部係camp出面分叉狂攻,中途隊友打爆一部
淨20秒見有兩部殘血出出入入射我地我衝去另一邊入
最後5秒奇蹟出現 兩部殘血掛住射我d隊友咁岩企埋左一齊
我擲炸彈兩部一齊爆反cup完場

如果3lv機用5lv武器
咁入場武器會變3lv定1lv?

無限場會係lv5
cost 場會係lv3

未dl game想問左先
課金佢抽一次十連要幾錢

215hkd

屌呀，6個有5個支援，仲要冇一個射得中人

支援條友伏嘅話真係打少個

唔再讓支援比人
讓左乜支援都冇

見到5個支援都知輸緊

之前話買大魔就跟支火箭炮
咁聯邦果邊有冇話買邊部機可以跟埋支火箭炮俾高達用，thx ?

試過入場加埋我6部支援
諗住一齊癲玩下野
以為會輸到仆街
點知完場lead 對面一倍分

冇

ok自護優惠
我可以安心買高達用火箭炮

無
但如果有課隻P吉就會送火箭炮可以比吉改用

課金先有仲要係吉改

高達支火箭炮係專用
超絕火箭炮

打左場d隊友好醒目

贏緊分 但比人打到入母艦

全部唔出擊 等到夠鐘

之後放炸彈果個佔個點

就係對面岸出擊

然後就完場

你咁講其實一領先夠一定分數
就可以全部唔出擊等夠鐘

咪即係計過比人炸base都贏
就唔好出去on9送頭
不過街場要個個都咁自覺好難

比人打到入艦 好難再重組
比人包圍緊
一齊出都好易比人打到訓低

而且大家都差唔多時間爆曬機
唔出擊唔會留低隊友送分

係, 或者全隊縮後等夠鐘

我想問積達支炮軍階幾多先有得換?

可能要抽

好撚爽，啱啱我一吓支援炮撃做低左三隻

做乜撚野次次入場都等唔夠12個
係我網絡有問題定關bandai個垃圾server事

換個好rounter

我試過4隻+1助攻

唔通照出機比你追呀?
正一弱智仔
聯邦自護都係咁打啦on9仔

睇怕你都係支持"如何才算贏巴塞" 嘅懞撚

30抽都抽唔到G3

I know that feel

不過我中高達Lv2 同 超絕火箭炮 Lv4

講真以前入黑房真係會有人咁打

但好老實都真係戰術來
輸得多過一個炸彈都抵輸

有冇啲高cost嘅豆槍支援機

力量型吉姆係咪可以裝牛犢式

渣坦咪高cost豆槍

G3無緊急迴避好難用

我鐘意喺前線抽水

用渣坦我會變移動標靶

試咗幾場已經唔敢再試
就算喺後面做輸出
一俾人捉到 又冇隊友主動幫 就走唔甩

其實積達好唔好用

你有支炮咪用黎阻支援

無支炮廢一半

SM支援但被其他泛用SM

當自己係狙用

我都係咁用, 上宇宙，但有時對面太的泛用幾槍就被爆

打完贏同步失敗

有冇手足開個custom match一齊玩

除非個支援企位好蠢
如果唔係 俾你接觸到個支援時候已經俾泛用溶咗

都係當支援用，泛用都要近d先打到我。

有枝炮就得囉 冇就。。。

Game 已 del

求救，我第一次開game 唔小心揀咗日本語，而家乜都睇唔明。試過剷game 再重新download 都reset 唔到，有無人知點改語言？

入三角形 第四個選項

一切都係由枝炮先開始
我又係有機無炮

所以話呢啲抽蛋game真係好西

唔係話我課唔課

係課完都唔知畀啲咩我

有時大煙到都唔知攻唔攻好
之後先發覺原來打緊自己友

想問點出反撻?
想斬人時一野俾人按落地

反撻=被斬同時三角衝撞

本來優勢忽然成班五條友棄線返基地，為咗打兩條友之後就畀人圍屌到完
點解可以咁聰明

點解會有人聰明到最尾30秒去裝炸彈

因為裝完有個人分加

連線差到冇咩心機玩 \
連續2場嬴緊到最後同步失敗
跟手第3場遇到外掛
成場得1個隊友打到人

無聊到同對面隊對望

再幫對面肉身擋彈

垃圾笨大咩都搞唔好淨係識叫人課金
想打場機都咁難

我呢場個同你一樣，又係成場得6號一個打到人
仲要係同一個人hokuriku1go
其它人訓哂係基地出面等完場

頂
其實有冇方法檢舉

有咩改裝零件好用？

如果場場都係咁會唔會係你自己連線問題

屌那星支那賤賊咁鐘意用外掛就咪撚玩啦…
成朝撞到幾次，新招係半空無敵嘅大魔

PS4 可以外掛？

成場12個人，除左6號其它11個人劈極都扣唔到人血
如果唔係點會一齊訓哂係地下？鬥送分呀？
你見唔見我果隊兩千幾分，對面隊零分？
唯獨個6號仔就係咁殺
所有人都落唔到機放支援放炸彈拆炸彈
個6號仔就乜都做齊
完場結算我0分0傷害都排2nd，明顯係得6號仔一個有輸出排1st
上面又有其它巴打都撞到同一個人
咁都係自己連線問題呀？
已經用緊網上行1000Mb直插lan線落ps4

我都試過 人地有分我地0分 係唔係連線問題

屌點解打到C都仲有人會走去放炸彈

可能個6號係房主爛線，可能係外掛，我都唔撚知
2019都黎緊，竟然仲用p2p搵玩家做host，bandie真係世界級

不過上一隻垃圾Gbon，1號仔先會係房主，所以我唔撚知

B都仲有 好似係

有個tg gp 晚晚約戰
但只約戰，討論都係返呢度

呢個人新招係隱形大炮，你一出生會無啦啦俾佢射到無左一半血
theonlydentist
又係支那賤狗名

儲左15000dp 300cost買邊部好？暫時剩係用大魔識連技
gm改買大炮同細光槍combo勁唔勁

點解會有人聰明到領先1500分放棄前線去裝炸彈

最尾3打4俾人反cup

其實點樣斬人兩次，我斬得一次就收刀?

照入指令

例如左格>下格

你可以先去演習試下先

部機要有skill "格鬥連擊制御"

點先入到無敵狀態
一訓低=gg

比敵人下格或者其他有擊倒屬性嘅招打低之後等幾秒起身就有無敵
如果比自己友打down 就無
所以咪撚亂鳩斬埋自己友

第二隻勇啦屌

樂觀D諗
今個月可以賺多D DP
我有哂都唔會用

先勇其實幾好用

十抽出武器，機體得部lv4渣古1
最有用得個資料庫連結
屌你老味

我寧願抽中武器
狙渣D武器抽極都唔中

想問問有冇無限上網卡推介
8mb 唐樓玩家

我想問。
我成日入場呢，入到去，成場人都無敵，自己同人地都唔會扣血。
但係落機又落唔到咁樣。
我想問有冇人成日都試過係咁?

我先頭以為係我wifi爛。整左條線駁落router。
個情況好似重衰左咁。

我想問，係真係我連線問題，定係對面server問題，定係開房果條友個連線問題?

係咪要配大魔支炮

有外掛狗
睇下前一版

唔該大佬…
我search左好耐都搵唔到原因， thx !!!!

仲有好多花臣咖，半空無敵大魔，隱形宇宙坦克放無影炮

我中咗馬炮，本身要抽先有？

呢種game要連ser又要破解PS4好難有外掛

衣家見到既好明顯係連線問題，out of sync
有時你見到人會留響半空
有時係隱型人扣你血(其實響佢個畫面係見到你)
有時全部人移動無問題不過打唔停人唔扣血
有時人仔落唔到機或者落左cap唔到點/上唔番機

全部都係out of sync既症狀
2018年都仲有online對戰game個net code可以咁廢係日廠先做得出

除咗支三發彈之外，狙渣其他主武裝都係要靠抽

ps4外掛？比sony check到機都封埋

ps4封閉系統
咩都要經sony手要放得入去
邊到黎咁多外掛
ps3已經係咁飛天無敵

只係bamdie垃圾 lag

其實應該冇得救。唯有等笨大自己搞返掂個server?

因為其實就好奇怪。
一般online game，如果斷線的話。通常人物留嚮原地唔郁。
但係呢隻又唔係架喎，人地d機係識郁架喎。
有時候重識追住你來斬 (當然扣唔到血)。但係又會落唔到機。

即係人地其實係見到你個人物嚮咩位置。又唔似係斷線?

咁其實bandai真係好撚垃圾.....
不過都睇得出ge，New gundam breaker呢d垃圾都夠膽死放出街.....
真係為左賺錢，連基本專業精神都冇。

其實我連點樣分日定港都唔知 。
總之我一download左落來就入game 。
點樣可以睇得到?

我都係打左幾十場先得兩三場會咁

我懷疑係有班連日服既
自己本身NETWORK差先搞成咁

近幾年真係垃圾到極致

其實老實講，開頭開ser果時連線係極差，但而家已經好左好多
有錯請指正

連線一直都無乜遇過問題，走場問題都係咁嚴重

可能係某啲isp問題
我用netvigator 由第一日玩到而家，都係試過1/2場出現飛天紅豬俠

Packet loss係咁

屌game 小人玩到呢, 等勁耐先夠12人

4人場都唔知邊個諗出黎, on9到呢

得三個場
唔課金好用既ms得幾部
好快悶

屌佢老母個網真係弱智
直頭時間停止咗一分鐘
心諗一句係咪中左替身
郁得個陣已輸成五千分

屌 網上行1000m都斷 諗住玩幾場拎完課金個幣就收工 點知都咁難

其實係咪連日ser先多問題
我港ser好少連線問題 多數係走場狗

日本psn 玩，呢3日剩係試個斷一次（果次明顯房主輸唔起彈game)
每日任次次都極速做完

有個bug對方可以邊度都射到你?

打足咁多日淨係試過一次隱形人同一次無敵
間中有啲lag
自己斷線未試過
比人拔線一時時

日版, 網上爬

差唔多
我就香港account,網上爬

係唔係真係關ISP事咋

應該係

我自己試過一次郁唔到 即係落機黑畫面 死左唔重生
飛天就見過一部係咁 但射左一槍佢就落返黎

應該全部都係連線問題
唔係BUG

可能有D ISP出海唔太得
你一連到外國同場就LAG

300 cost 支援機
如果有渣古坦克仲值唔值得買埋隻渣狙？
坦克中遠距都好正，大炮定人再用豆豆掃腳真係好爽
不過一埋身無人幫既八成都係死硬
利申：有馬炮

我慣咗埋身式支援 渣古坦克真係做唔到
有馬炮就梗係買啦 又唔係貴

出左LV3血parts
中1遠3，700HP

頂唔順熱屎辣辣仲著太空衣
終於買左件陸戰衫同副眼鏡

明明我仲係D但係就係咁俾個C我做rival
即係唔想我升姐

網上行8mb lan線連出街 未見過爆三格

8mb真係削左啲喎師兄😂

要上等兵8至裝到🤦🏻‍♂️
睇黎佢不定時會加啲新野入去，要多啲搵條女傾下計先

如果未到軍階都可以用20粉卷換到

點解岩岩打一場200cost 隻2fs渣可以開我4野格

以後格機打300場都係用返輕吉

輕吉武器可以拎到5lv,強吉就全部都要降到lv1仲要勁少血

其實狙渣勁係邊?
好似未抽中馬炮但係你地話部野幾勁

屌 無敵時間咁撚長

見有無敵即刻拉開距離諗下一步is ok

不過畀隊友打就強制硬直兼冇無敵時間

1 on 1 公廁冇腦招：火箭炮
射地 後格，起身再loop

阿媽係女人

唔用馬炮都可以爆人血
單打能力好過以前好多

手提榴彈 > 光束槍 > 頭炮
呢個combo中哂可以扣到5000~6000血,好彩的話可以爆埋對方腳

不幸陷入1 vs 1的話,有能力一個人都可以搞得掂汎機

竟然有幸同場遇到對手有3部G-3
開心都嚟唔切

請問係我錯覺定真係可以？比渣古2fs出4野格cobom打爆

係一次過4野唔係2下 cd再補2下

影skill 果頁出嚟睇睇?

正確答案:lag

多汎用做主流既情況下
出得做格鬥機跟本用途有限
火箭砲射落78同先格到1000都冇
比人打就啪啪啪 靈活度又唔係高好多

果陣仲成班傻鳩係到吹奏G3

G3對住一班高達先勇直頭高分低能
加上係高達頭,無限場要主動穿過防線打支援機係非常難

巴哈有個回文講得幾合理 大致上係咁

連線品質會影響RANK 同時RANK又會影響返你對手既連線品質
當你爬到上去證明你本身已經少斷線 你既對手亦都同樣
所以越高RANK越少斷線場

相反 低RANK場本身技術低之外
仲會因為LAG同斷線拎唔到分
然後又繼續遇到D會LAG同斷線既對手
一直上唔到去

我覺得格好屈,有時明明閃到都判定中..........根本埋身就必中

有時都唔係唔想爬上去
而係上落真係太快

我一直都喺D+至D-之間

琴晚C+先連續2場淨返唔夠1分鐘比房主抆線

你要清楚返人地部機既格鬥距離 保持住佢格你唔到既距離就無問題
又或者係lag機問題

抆線係玩家品質

勁wor，買返部先
佢300cost?
因為其實d機都未玩得切
不過如果我手頭上300cost冇支援機既話就實買得過

其實G-3性能係勁 重點係3部到
如果1部G-3係幾好 可以牽制援機 又可以雙火箭炮頂線
有雙火箭炮單挑高達先勇都無問題

臨贏先走場真係打到火都嚟
之後補返果兩場仲要係一場隻格機開場行山洞放炸彈之後keep 住每次重生都行山洞兜路去送頭

另一次就係臨完場落後緊幾百分
對面最多血果隻得半血都唔撚衝出去

輸都唔緊要 唔好輸rival 扣好多分
所以保命優先之後傷害值唔駛咁緊張收頭

呢隻game講合作，唔係單拖沖上去，你g3有火箭炮，可以當半隻泛頂線，有機會就沖上去優先打援，岩岩一開始，你ge目的唔係要立即殺援，你有差槍夠遠，可以控制住對方隻援，迫佢走/縮返埋，唔好放佢係咁打我地d泛

DP得300 Cost
我自己就抽到400 Cost,好開心咁長用

咁巴打你覺得消防員勁d定狙渣勁d?
利申：有400cost消防員

一時時得，有時形勢輸得太緊要根本冇可能贏rival

睇戰術
G3打汎機真係差少少,就算真係做到哂你講嘅野,對位係汎機都係會被壓制

拎住支援見到G3係會驚
但如果拎住高達就點都唔怕同G3駁血

雷炮好d，輸出高d，但係比人埋身無手段解，狙渣有鐵拳

但係第時有零件，支狙打2熗都唔會oh,咁樣就不相上下

琴晚先贏咗場我果隊得我一個贏rival其他5個輸哂

大勢輸唔緊要 記得保命 人數比人少就開始退
醒嘅成場唔死 起碼贏rival兩樣命同受傷值
其餘睇你表現

G-3識玩係企汎機後少少用雙火箭炮打停人就夠
一破咗防線就可以盡情打援機

咁比的話我就覺得消防員勁
不過我自己唔鍾意用叉槍同埋實彈有拋物線,所以先練狙渣,
狙渣射線全部都係直線,我自己覺得易控制D

定位來講消防員係真正遠距,企到遠一遠就夠做
狙渣就反而可以再企前少少

單對單駁血就一定輸蝕，但係有打停就後上自己友幫手

越高RANK先越會抆線

我經驗係高 rank 既臨完場同步失敗（ps+結束遊戲）既情況仲多過低rank場

為咗唔跌rank可以去到幾盡

有時兩邊實力好近，贏/輸左後無人走，直接再分隊開場就好正

所以我咪話佢講緊嗰啲情況係玩家品質問題

琴日打rank我果隊得我係G-3 其他係高達 先勇 同狙渣。
我前期就用火箭炮同雷射遠打，有機會先同隊友壓上去，再打對面援機，個效果其實幾好。 係d傻9以為G-3勁過高達就走去玩無雙，咁緊係死硬。 仲有其實好睇你隊友揀乜機，一隊有3部G-3你都係預左輸先啦

有一樣野都想佢加返
就係可以睇埋隊友拎咩武器

落到場見到班汎機拎光槍真係會覺得中伏

睇地圖o者。都市咁大我一定用光槍

咁消防員點搏hit法會大damage d?
我見大家都好推介消防員

豬隊友系列，有時會打到燥

受教了 留意下先
利申：唔算玩得多，c-d rank升降機

唔使駁
有得射就射俾隊友執,完

其實想問好耐
因為我消防員都企得比較前 係中後場咁上下
唔係老遠sniper果種
老遠果隻係點打?搵制高點趴低開鏡儲槍?
咁背後果兩支炮射唔射?thx

地上戰炸腳最重要 光槍易miss
高達支光槍加燃燒彈幾好用 不過要啲準繩度

唔係乜都要自己做哂嘅
支援機先需要考慮射程
光槍頂線效率冇火箭炮咁好

打斷對手嘅節奏緊要過痛唔痛我覺得

常用方法，駁頭炮--狙
終極方法，差狙--駁頭--狙

暫時未有機體好似第一代咁行得快過小明 命中率還好
遺跡細我都會用返火箭炮既

用爛地做例子的話

消防員正常唔需要過半場已經可以射哂,企位唔係太open就得,背後兩碌拎來爆腳,有時我見人係背炮同槍交換用,同狙渣榴彈>光槍一樣用法

狙渣都係差唔多,但可以有限度過半場發揮埋榴彈,企左右兩邊都好好射

有人就鍾意轉左企喺高位,但嗰個位太易俾人射,瞓低角度又唔好,多數我係開場企一陣,中一兩槍就會走

開鏡可以加攻,搵到靚位其實可以開

唔係痛唔痛 我考慮既係射程，有時都要靠泛用支光槍射退對面啲支援幫隊友減輕壓力

屈遠就伏地差狙，
記得平時要迫自己玩跪射，就算比人sm都要迫自己，你玩熟左就會容繪灌通

太空可以點跪？

sor，我走先

太空我當無

人地睇唔到/打唔到就話跪到
太定點唔好易比人捉 多利用掩護物

常用我都有用到
最衰消防員差狙要企定定

明白
另外跪低趴低唔會加攻，但係開鏡會?

ok
即係跪地同趴地交替用?
跪地係幾時用?
趴地係為左減小被彈面積only?

開鏡加攻，趴地加防

跪射+5%攻
伏地+10%攻

仲有如果比人埋身可以，屈跪射，可以屈得贏泛機呢個係一個小技巧

諗住偷雞裝炸彈反cup 點知裝完得返57秒
心諗今次柒曬
點知引到對面兩個係基地重生
佢地條前線即刻崩潰比我地反cup成功

你柒極都仲有兩個陪你柒

綜合其他巴打意見， 即係係咪咁?
開鏡加攻
跪射加攻，趴射加攻加防?
建議可以擺post頭

因為跪射比人用火箭炮打係唔會有硬直，如果隻泛沖埋黎同你單挑，你就跪低用駁頭炮射佢，你唔會有硬直，佢又比你打停，你就再駁多一下狙，不停咁loop,等到自己友黎救你，仲有泛機個慣性係火箭打停再駁下格，咁樣呢你就新人類上身估佢射完你再下格你，但係你跪左無硬值，就可以呃佢格你，呢個時候你就機會黎啦，反格佢，佢就食哂你全套

咩意恩?跪射可以唔俾人打窒?

係

正wor
跪緊都可以㩒三角反格?

可以

返屋企試下先，謝巴打

但全隊光槍即係叫格機唔好上前
格機搞唔到支援最尾受害既都係汎用自己

唔洗驚，遲下實出射擊型格機

而家都有
G3 芝達

睇住d舊野先
射擊型格機G5

G5 以前都無乜發揮，始終齋射擊輸出唔夠正統埋身格機
埋身格機基本上2 set 一定殺到支援

行衰運，用親格機果場對面就冇射擊機 比泛用機集火脆撚過閪

其實大家做返機體本身屬性既份內事就已經勝算大增

支援專心射汎用做輸出
汎用纏住對方汎用同扛線，見有格機搵自己支援就幫手救機
格機一心搵搵方支援唔好同啲汎爭尾刀

如果汎用又諗住離遠射支援控場，格機又係走到遠一遠去射支援，咁不如直頭做狙好過啦，起碼同汎用射支援相比，無屬性相剋扣都扣多啲。
汎用同支援鬥射無乜著數；格機唔埋身兇下啲支援，佢又可以大模施樣咁射汎用

我自己用o者 隊友用唔用光槍又控制唔到

呢度無晒人

一隊一隻半隻光槍我覺得都ok, 但真係要起碼2個拎炮😂
而家無得睇隊友拎咩武器真係好難搞

射得中咪得 係麻煩在要叉槍

正常,都冇新野
等多三日又有新野抽啦

到時仲有幾多人玩
我都半棄

唔差在棄埋啦

慢走

見到啲格機埋左身打支援，隔離隻汎用仲響度叉緊就想笑😂😂

俾走場撚玩撚死

之前用老虎打狙渣同陸高一挑二
到我斬死隻狙渣隔離條友都未射中過我一槍

咁近都射唔中就真係咪用光槍

我鍾意用豆炮

豆炮正，持續命中一樣有硬直

豆炮都係等於送隻支援去死
呢啲情況係要打停隻格至保到支援機

今集可以豆停人
同埋隻格唔理自己比人豆嘅話
一來好快會死, 二來佢心理壓力都好大

豆炮要中晒至停到咁滯呀

同埋係要3秒內。
超過左3秒，個硬直值會reset

汎機會用嘅都係13 15 同20飛
20飛果寂支仲要射得又快又集中
加埋ad asl 其實好快打得停
起碼可以放佢血1換1都抵丫
甚至格機無膽嘅會即走

可以豆停人呢點
我覺得係先勇 VS 78既最大優勢
就算火箭砲射MISS左
配合隊友都有機會集火打停人
有時中距離唔敢衝上前咁樣可以削好多血

先勇果支好似豆唔停

先勇果支好似係mmp, 應該都停到

停到 要多D飛姐

豆炮對射要避得好先有作用
人地一知你用豆炮會先攻你
因為你要好多發先停到其他人一發就停

一下火筒打窒你已經得

豆炮係宇宙戰就好有用啦

今集頭射砲係咪難左射中人
試過對住條友射哂子彈都唔中

糞ser

射人仔可以射極都唔中

明明記得上集專門用來清人仔

斬死佢可能仲簡單

揸機殺人仔只得三招有效 炸彈 踩死 用劍

最高輸出同助高 但扣我rank 好心佢改下個制度啦

有啲中繼點 仲要迫你落機先可以殺添

落機就係互相傷害, 一陣間柒起上黎俾人反殺搶埋部機

解親彈都一定要落機人仔大戰

點撚解G-3 lv1同lv2差咁遠，係無限cost埸見到lv1隊友輸嘅機會都大咗好多

格機lv1好多時都係用唔落手
未必係部機廢,而係lv低,屬性相剋食得比較應,所以易死

坦克擴散彈打人仔

其實rating 隨心啦，以前無rating 都係咁玩，場場清just for fun

其實真係冇所謂,最緊要開心
上到高Rank,對手冇咁多空間,打到你窒住道氣咪又係玩得唔開心

下格算好易收隻人，我試過用穿先勇下格係半空飛緊既都斬得死
如果你隻MS得頭豆，而大爆風武又搞唔掂又無大範圍格，真係最好落機出人仔用火箭炮

有無人留意到隻haro其實係收係屎眼入面，每次都見住佢...

其實頭豆射唔到人係咪bug來

以前上到大將咪算有rating 每個level都要升級戰

屌真係好撚憎開波打少個

我都想隨心，但係低rank啲隊友簡直不知所謂

唔奢望佢哋有技術，但係連意識都無走去打400場cost真係好過份

話口未完有條撚樣舊渣古入400cost

我贏到rival當贏咗

無限cost有個用渣II lv1

我對走位好既lv5 渣2冇咩意見 點都好過白痴既gundam

呢個又係
都已經高達，死少啲都唔得

遲下出吉姆3 勁過元祖

上一集去到00幾幾年？有無積根

想問下如果我得返個pilot係場上面 部機爆左既話有冇得再call一部機落黎嫁？
定係要推個人仔去死

射了
仲要係隊長機
即刻睇返unicorn ep1打個丁

去基地或者中繼點 圓圈叫MS

點樣出boost cancel

佢緊急回避動作唔係碌地

冇咗200場?

我最近先開始玩
想問埋如果部機就冇血你地會落機維修定係頂到爆機

冇睇錯下嘛，支槍唔儲氣都射停？

有機會咪修

我個人嚟講會跳機

佢D場日日變兩個鐘又變

部野1lv都450cost嫁
支槍跟機

自己方任何一個據點可以call

垃圾廠

有名你叫bamdie

點樣錨準

D房主成日輸場的時候就跳
仆佢個街
場場辛苦carry完後就彈房間消失
正一智障設計..

好似支援先有得開鏡
而我唔玩支援所以唔知點開

好似咩機都有
R3

緊急回避係唔係開完槍就禁加速?

竟然係咁

有分別嘅只係倍率
遲D Parts會有高性能描準器

你地有冇斷咗線定唔點咁？
兩場都係啲隊友敵人唔見哂。

試過有一場packet loss到個計時器停咗成分鐘

我感覺上似外掛，比人佔點拎150pt 就唔知乜事到完場，唔見隊友，唔見敵人。

ps4呀外掛

做ace比隊友執雞，追撚住執我雞條友係咁斬

咪話似囉 天才

係囉
最叻係你

我都唔知你發乜撚野癲 on9

外掛咁撚大件事你仲唔快啲抄名report 比$ony 同Bamdie知
我唔想遲啲一出場就比人喺基地秒

以為用幾個狗icon以為好有道理乜 傻鳩
你寫包單一定冇掛？ 上嚟問下有冇人有同樣經歷
就係到發癲 有病睇心理醫生

得返3個場？冇左4v4?

一隻Lv5渣2武器Lv1都打5萬傷同隊啲援機

有時人地可能比人壓住打

條線一直係我地到
明明贏緊點撚知3個on9 respawn番去拆彈仲要拆唔到
咁就輸撚左

想問吓大家知唔知點反擊? 點解我劈人果陣會俾人反擊到...真係火到嚟...

連渣狙都係咁...一劈落去點知俾人反擊....

三角係反擊

對面部狙吉唔扣血，外掛?

我以為係衝前ONLY...頂...教學又無講!

我最鍾意就係用狙渣反撻堆以為食硬我嘅格機

唔好再話有外掛，全部都係連線問題
我用wifi，玩十場有9場都有半空飛/無啦啦扣血/無敵
唔通成隻game都係外掛咩
我一轉返lan線就十場得1-2場會咁

用wifi真係唔好打機害人

wifi狗死全家

屌你老母咁多大陸狗用外掛隱形

我用WiFi
玩幾日完全無lag過無斷過

仲話有外掛

事實wifi一定無lan線穩定
打機就係求穩定求快

又外掛

無知真可怕

個個人留名都係lag機問題

同佢地講無外掛就話返你轉頭呀
用狗公仔講到自己好有道理咁呀

唔係喎…
我用wifi，十場兩三場係咁。
我轉用lan線，場場都仆街雙方都打唔到人

其實有時你覺得無問題
可能係人地眼中你做緊隱形人
無論點都好 為已為人 插返LAN線啦

換機啦

夾條新lan線啦

點解打近身戰明明我斬中，敵人有防反咁連技KO我

屌贏撚咗5000幾分
個rival 臨完場抆線
埋單個分加得6

300場玩強襲機真係好難生存,比大魔打中就死梗

根本大魔先應該做強襲機

300場用狙渣成班大魔我射到好爽

真理

不如搵晚開個場圍內玩
咁玩成晚咪知係真係外掛定係連線問題

屌你咩 我上晒身 完場同我講ps network維修中 仲要當我走場

入到game wo 維護咩？

我玩完兩場 兩場完咗先話ps network維修中

仲當我走兩場 變caution

吊 兩場都咁

連續兩鋪係咁，而家penalty on9

吊 維護就唔好俾人入到場打啦 我又係贏兩場

我屌佢老味打完先話維修仲當我走場？食屎大架？

我開自訂場 入唔入

我無端端變左caution

我難得上晒身 原本+24變走兩場 caution

有無人知而家好返未，真係唔敢排

完到場

最慘打咁耐機都冇事，係得哩隻game先lag

我想問係唔係lv3既機只可以用lv3既武？

可以用lv1 武

但限cost 場武器唔可以高過機體lv, 如果高過會自動變做跟返機體lv
無限場就乜都不限

黎緊又有新event, 唔知加咩機

d 武器點拎返黎？。
用黎用去 得隻渣古髮 好撚悶

Game錢買同課金抽都得

渣古髮？渣古f？
屌你用蝗拼？
重問埋啲弱智問題？

好難相信會有人唔知點買武器

緊急迴避係按兩下噴射，動作係地下蹗個圈咁

開完槍/砍完加速係 boost cancel

人地用速成選錯字姐

渣古改

昨天做咗場戰犯
全場兩邊咬住唔放
我LAST一秒送頭累街坊
好彩壓住對手8:0唔洗扣分

點解睇utube 啲架仔叫狙渣做渣古砂?

果位人兄好激動

日文砂同片假名Sniper頭兩個拼音一樣

但個視角好似成日鈄左咁

有緊急迴避就用
無咩時間自己又無咩血就一早縮後抽水

今晚如果仲有精神煲的話,應該就可以上到上兵08

老虎迴個鬼
而且last30秒仲輸緊100分
對手縮到入老母個閪度要硬屌
last一波我地滿血入去對面死兩件
我地死3件， 無計
不過成場打得好爽
高分高傷我攞晒
壓到宿敵8:0

無獎勵啲經驗加得咁少仲有心機煲？

老虎就無計啦 一集火就收硬皮
你都係要博一舖

搏先啱 自

因為而家已經上兵07
差兩千經左右

今日唔得今個禮拜都一定得

我見加咁少都無哂心機

靠頭三場啲隊友生生性性

今朝先三場最高分輸兩場
一切都是運

巴哈有人研究過
如果部機體限制咗要用lv2機而你得lv3武無lv2武
你把武器會得返lv1性能而唔係跟機體變lv2武

抵制on9 rival系統
理鳩得佢點計

仆街中伏

係，所以其實冇咁爽，一定要買lv2

隻game cls，抽得高星數唔可以向下對應

咁仆街

升機都係啦 好仆街，升一部又貴

星數只係參考
真係冇話一定好用

咁做其實幾好, 平衡番D機性能

白痴問題：想問G3 高達 LV2 有冇緊急迴避?

LV1 個隻冇, 有時都幾易死

冇

btw atwiki開始有人寫野,可以貼落下個post

其實今個post 原材料都想加
但我唔記得咗

我淨係知龜霸3lv有緊急回避

格機通常係有古怪缺點先會比個急迴佢
e.g. 龜無平衡器, 強人超古怪攻擊範圍

頭先場宇宙場明明開頭打得幾好，結果死完1次黑畫面復活唔到

主武器一定要一個近戰一個遠程？定係可以裝機槍+火箭炮

唔可以

高達真係好屈...
炸中 轉武 斬 等你起身 再炸 再斬

對面好慘大虐殺
點解可以咁柒唔齊人先出機

我依家有14個coin
差一個先10抽
日任都做曬
係咪聽日就無個個優惠？

輕吉打300係好撚勁，武器同機可以上到lv5
其實對家隻狙渣打得唔差,陸高都正常

係大魔鳩衝同渣達太易死
老老柒柒渣達除左快之外真係唔知邊忽勁，我唔係好識用

唔係到9號咩

姐係我聽日仲可以做日任刷coins
十抽？

唔好意思，想問下點樣喺地上"look"㗎? 我聽講係兩下x，但試極都唔得

你有無改過掣?你部機有無緊急迴避skill?

基本套路嚟
唔止高達

想問下d機點升LV?

屌咁既game都有外掛，一直係地底我打佢唔到，佢又不斷打爆人

id: dai0suke <<<<<<小心呢條友

買+抽

全場得一個人扣到其他人血應該係bug/網絡問題
我尋晚打左一場全部人淨係得我行到
雙方其他人就浮曬係基地重生點半空
我去對面基地可以扣到佢地血
但死左就唔會重生
我又落到機同裝到炸彈

利申：光籤入屋+lan 線入ps4

FAQ

渣古2改點玩玩得好
豆豆槍拉打？

因為你支槍係右邊掛

槍榴彈 > 後格 > 手榴彈 > 射2-3槍腳

菠蘿同豆腳要2揀1

好撚野，隻突擊衝入去1v4，隊友點跟，唔撚洗玩lu，C rank場都咁on9我屌你老母

入場6部支援

出咗咁多日都係走場冇懲罰
贏撚咗同步失敗,打嚟把撚

PSN斷我話我走場

剛剛官網出左已知問題 日後更新解決

賠coin呀仆你個街

好似又開始斷psn

外掛
官方都唔識野嘅明撚明就係外掛

仆街psn down左

有無人而家打自訂

加我psn
Rancer_japan

之前十抽必中3星機想抽高達抽唔到中
今次半價抽終於中返

我真心唔明佢個硬直判定,我打人就HIGH一下佢就硬直...但佢可以即刻起身打返我仲要跌低都可以打...屌那星呢啲又係連線問題...真係識硬就大晒

嗰啲到而家都唔明其實係網絡問題嘅人到底係玩得少PS4定係玩得少Online game

打中人冇傷害，落唔到機，卡住，中The World時間停止呢啲全部都好明顯係Packet loss嘅症狀
玩家自己嘅數據無即時回饋去到server或者相反，導致畫面上面嘅嘢完全唔同步

所以話，為人為己，勿做Wifi狗

後格落緊要轉定手榴彈 掉手榴彈離手個下轉槍夠快就偷到2槍

1代呢個combo用到2都仲得 2轉槍仲要易過1

屌你求先對面部高達企勁遠係咁斬空氣
然後啲劍氣打中我

成日lag機 勁遠都被人斬中

屌你老母 連續兩場羸左個場主汁線
白打兩場

蚊線 自

有時上完彈會無端端開唔到槍 要轉一轉武器先開到

又係格魯古古，兩次必中都係佢

啲垃圾廢物出五架突擊跟住以為突擊就真撚係突擊嘅
全撚部腦沖血走去神風特攻

揸MS真係要考牌

突擊唔突學咩人叫突擊

一往無前心口得個勇字嗰啲突擊，不了

啱啱打左場非常漂亮一仗

300爛地場

由四分幾鐘開始已經俾對面壓到入基地，最多輸到四千分，我狙渣一落來就俾亂刀斬死兩三次

剩返分半鐘見到有人衝左出去放炸彈
炸彈爆完之後差千零分左右，但鳩斬緊嗰班已經冇乜血剩，我三十秒內爆左佢三部，最後十秒先反cup成功

雖然最後都係輸Rival,但見對方好爽咁輸嘅感覺真係好正

都係加唔到分

好熱血咁加一分

正
試過全隊無一個有星星，最後都反cup贏300分

今集係咪完全冇可能出到除咗UC之外嘅機？？不體除咗uc其實機設都好離地

過，其他

死咗條心佢
GBO係只玩UC

想佢出G高達啲機

風車

玩左五日十連抽 中大魔但係局限宇宙

home 制 -> del game -> bye

用DP買啦，點會靠抽
玩左五日點會7000DP郁冇

九成係首抽必中3星嗰陣未入坑，而家要抽三次先有必中

講真三星完全非必要，好多機都好好玩etc大魔老虎

陸高其實都好玩
頭先先有場輸出第一

gundam丫嘛，
抽落成手都係單眼佬，
抽唔到高達咪棄game

玩落就知啲卒機根本同動畫係兩回事

陸高出格起手慢

陸高遲d有180mm炮又係另一個玩法

但我覺得低cost場好玩D

十抽中舊渣lv5 sosad 不過ok好用既

10抽得部400COST大空坦克同300COST老虎見得人
結果都係主力用200COST吉姆改+豆槍係後D拉位抽水扣人血助攻
硬係覺得用火箭炮打停人再補劍同自己喜好唔夾

佢上代有無火箭發射器？

個人覺得200cost豆槍不如用lv3吉
一來多血D同lv3槍大力D
二來個個見到吉改會assume你帶火箭炮
結果入到場先知大家都係豆槍
往往俾對面一湧而上亂刀分屍

舊渣我見都係火箭炮之後3刀，都係咁用ga la?
利申：抽中左但暫時未用過

有

宜家狙吉改嗰把好似唔可以俾陸高用?

🤔
試下先

20抽 只中到部400cost老虎

G3會唔會屈機好多

中部4級老虎好好啦， 大力到暈，又厚血

400老虎一定好過G3

有30coins 拎黎抽埋第三下必中 定 留聽日抽好？

我已經中左G3 但之前開服十連抽必中高達無抽到

我覺得可以等一日

高達應該今個月抽乜都會喺個pool入面,唔憂冇得抽

咁又係喎

中lv3 狙渣開心過中3星
300 400場都可以射大魔

認同

不過中完就會想追佢支lv3 光槍
而家400場成日1/4血打剩幾百要人尾刀

唔得 我仲係用緊光槍
其實佢枝豆槍好唔好用

上集冇Q用,心口支火神炮仲快仲準
今集有得硬直應該好少少掛

事前拎左都未用過

其實狙渣係咪暫時300cost最強支援機? 技術呢度唔講止

其實唔追新3星MS的話, 可以儲定DP同升官等佢開放用DP買
基本上依家可以用DP買嘅機都好夠用

抽到隻5lv渣古大炮又幾好玩
幫手炸停人

狙吉改拎火箭炮屌打大魔

琴晚陪兩個新手FD打 開房玩幾鋪
佢地試玩吉姆大砲就唔轉機啦
點知D路人又選左吉姆大砲唔換
最尾成隊6隻都係吉姆大砲
比對面SM但玩得好過癮好好笑

Lv1的話渣坦可以一戰嘅

渣炮如果有LV5武器都可以好勁

上星期周街都係大魔陸高,300場狙渣中距離無敵

一抽有哂lv 1 狙渣， lv3 狙渣+ lv3光槍

因為有部吉狙改300cost都未拎過出黎用，掛住玩大魔
見巴打你冇講過吉狙改，睇黎買定狙渣1都得

我得LV3拳頭

另外想問下，積達支對艦炮(實彈)係咪一定要抽先有?

都係之前有400cost場先會用， 無限cost場用返高達穩陣d

吉狙改唔係唔勁,係我手殘未拿揑到下格,
300cost低LV仲要做埋格,我知我會好易死先唔用

另一個唔想用狙吉系列嘅原因,就係手榴彈太廢

好心d人玩消防員就幫手斷腳or救機啦 打左兩場雙消防員隊友場...d消防員用beam起手 0作用

佢個手榴彈廢定你覺得all手榴彈都係廢?
咁可能可以遲d買狙渣1，持續考慮中
因為有dp都會要黎買parts先

同狙渣支手提榴彈比的話一定係廢
腳又爆得慢過豆槍,人仔都炸唔死,零優勢

明哂，咁我買了
吉狙改間中玩下算

狙吉改嘅亮點係拎火箭炮，然後瘋狂炮>下格

等佢出高Lv抽到我會試

狙渣真係好好用 打三百場跟大隊行
見有汎機榴彈砲-->光槍-->頭炮一Set 基本上都殘到血
格機埋黎又自救到 隨時屌番人地轉頭

係咪我咁諗有問題
支援機都係玩火箭炮>格好似好無癮
雖然係剋住d汎

咁正，試試佢先

呢期最愛係300 cost 狙吉改

同是有300，400狙渣
同200狙吉，300狙吉改

300場會用狙吉改，好正

吉狙改副武係雷射手槍唔係手榴彈...

係,我搞錯左
自隊

但係副武同狙渣比都係差一截

跛既

正係邊度先巴打?
用光槍?

火箭炮>下格>補四槍
攻擊力唔會細過狙渣連技
仲要狙渣起手技嘅鐵拳得一發 狙吉改有十發
但當然狙吉改換咗火箭炮就無辦法當返一般狙擊機咁用
而狙渣可以

然後被汎機煩到仆街

ok，即係近戰支援型，明白鳥

射幾槍唔中掛機？

講左玩無限場第日一定成班課長,所以比三星你唔一定係
一係就LV1 GUNDAM 400 COST

而家已經係，成堆先勇高達G3

另外巴打講左火箭炮用法

其實用返狙槍，佢支槍回氣速度係快過狙渣（無數據係手，憑感覺）

有光槍同有劍

有心想降rank?

渣古二同渣改岩玩咩武

最難嘅每日任 勝利兩次

On9 對面開無敵 點打都唔食血

劍係優點，但光槍未必係

講真，我覺得之前個助攻一千最麻撚煩
個個唔殺對面留返一格血俾隊友打，仲要儲一千分，好on9

光槍要有槍法

Lv4吉豆槍玩家

求其搵個人1 on 1都計嘅

最多忍住唔收頭 有時要贏真係天時地利人和
又要隊友唔好on9又要無bug唔會機都上唔到
又要房主咪撚走場 我覺得好難

扛無限場正經打3場點都有1000
如果撞啱ace 隨時2場已經ok

1 on 1有人玩嘅咩？

岩岩300cost 玩狙渣3連勝

玩左場大家鎖哂血

六打六。對面得800分 無限制場
即係對面很有可能唔止一人拎0分
似中bug 多啲

無限Ace 一場接近800助攻
當然呢場係特別高分
正常都係600左右

反哂光睇唔到個1

唔使叉嗰支狙撃槍係一定會射停
不過幾純熟都好,做狙擊都要講手風順唔順

btw前幾日買左加快 cool down 速度 3%

今晚儲夠30個可以抽兩次，求集氣一抽入魂中高達，唔知有無可能

多謝課長請我地打機
我見到但唔夠劵換

30個點抽兩次

第一次十抽15,之後都係30一次

抽中同款機

其實用高達2lv入400場會唔會當1lv?

出唔到場

吓.乜原來係咁

笑佐

課金吧少年

再課

清一色渣古

無課過..玩左幾日儲返黎

即刻唔想玩

雖然你已經抽完我先嚟講
你下次儲夠石等佢有10連抽保底3星先抽啦

我都係用15石抽10連
中堆一兩星既垃圾

完全明白唔想玩個感覺
第一次保底3星個陣開左2個ac玩都抽唔中高達
連中2次先勇 仆佢個街

有無人係玩強襲吉姆?
分享下你係用叉定係用鐮刀

我自己用鐮刀
打法係埋身直接下格之後轉劍再前格下格
好處係鐮刀大力啲同combo 時間短
但就犧牲咗攻擊範圍

用牛式機槍直接射到支援機變蜂巢

有乜網可以買日服點數？

玩200cost場見到兩個隊友用lv1渣古

射得嚟都有人嚟救

我諗你未見過人玩積達

比人連斷幾場
我比人罰

玩對艦炮點同射豆

打法一樣都係要隊友掩護抽水 只係單拖少左定身

玩強襲吉有隊友幫你仲要射豆你啲隊友多得你唔少

有狙渣有馬炮，其實唔差，夠打300場啦

你有冇用過支牛式機槍 一粒彈射支援打二百幾
射速快 上彈快 汎用打敵人定身又可以用支矛插兩下
我講抽水啫 無叫你唔轉武器

我問人用叉定用鐮你走嚟講豆
原來你支矛仲識用嘅
一粒豆講到好多咁
用矛一個下格差唔多4000又點計
九唔撚搭八

如果我用援見到你咁樣豆法我勁開心
一炮射撚停你之後下格你就走佬啦
仲比時間你豆咩on9

想知輕吉嘅投技係咪斬人

發爛渣
如果淨係衝前劈人不如用老虎啦

見過太多格機衝入去斬人比人撻再集火死
今集類型由格鬥>強襲 官方都想人打法有改變

btw 你唔係叫人分享點玩突襲吉咩 我打法可能同你有少少唔同 但唔需要咁大火氣既

我之前話有班突擊神風特攻送頭
跟住佢話唔突擊唔好叫突擊，嗰陣仲以為佢假膠，原來真心

講真玩呢隻game嘅人都少，何必仲嗌晒大交咁呢

救命
呢度啲人有無咁難溝通
問用邊把劍就走去答豆槍九唔撚搭八
用刀就一定係鳩衝神風突擊
假膠笑鳩啲神風突擊亂鳩咁衝就當我認真
小學雞返去讀書咪撚學人打機啦

射補得5走去學人射
用突擊唔係唔比你射
但係好心就課部G3返嚟慢慢射
問格鬥機走去講射擊仲講到好有道理咁

咁我講講打法 我用長矛既
打法就係用豆槍抽水 隊友定到敵人身有機會就上去插兩下
再後退 如此類推 甚少有機會連到咁多下格

夜晚響度搵人開場多

但討論返呢個主post

淘佬

其實格機射支援無乜問題，你邊埋去邊射至少比到壓力隻支援等佢無咁得閒去射汎用
同埋要瞄腳射，射得爆佢隻腳咁佢更加走唔甩

似係你難溝通啲喎老細
一唔順你意就着晒火咁唔知做乜

人哋都講自己打法射完再補刀，你就下下都話要斬斬斬，同你打法唔同就話人雷隊友，咁想點呀你

理解能力低EQ又低，連句嘢都睇唔明學人講溝通困難，咁都夠膽話人

垃圾p2p

屌你老母裝個炸彈，係度守，最後20秒爆無啦啦沒人沒物被拆
拆完先見到對面堆駕飛下飛下

頭先玩一場遺址無限場，對面有隻雷射大炮，行到去中間就撳實boost跳過黎，落地再跳多次。
之後就攝咗係D山中間，全隊人射佢格佢冇分應，唔扣血，但佢又打得中人
唔知係連線問題，定真係有bug，因為佢開場嘅跳太奇怪
ID: w42wlusk3 大家小心

係呀 可能啲人都棄左😂
不過夠5/6個湊到一邊人一齊玩就得

最近都出現多左呢啲問題

星數代表咩？ 1星同3星有咩分別？

得一隻就收番埋先

岩岩開始玩 一抽到已經好開心

稀有度
實際意義不大

好似死死地SER

要贏多一場都咁難

唔洗咁執著高達啦
狙渣大魔仲好玩過高達

高達
真男人一定係用自護機

單抽中

岩岩打到著火洗game
等左10分鐘啲人出出入入先組到隊
仲要等到夠鐘先準備好
入到場有條仆街隊友係度周圍行9遊，另外有個隊友衝過去射9佢，佢地互射
之前都成日等好耐先開到一場
quit game delete唔玩啦

等極都唔夠人 係咪預備執

weekday半夜
你地唔係覺得有咁多廢青唔使返工下嘛

而家先發現原來G3背包多元祖一對噴嘴
仲以為純粹換色加磁氣覆膜

我日日都呢個鐘數打 係得今日先無乜人

呢隻真係幾好玩,
但頭3場後D獎勵真係無乜動力狂打

問題係你有冇lv4嘅積達

有冇人試過入到場，頭30秒有傷害，之後7分半鐘打中都唔扣血

所以老老實實，點都唔上b住

呢隻都幾明顯係斷線

我都係咁 之後話間房冇左

依加玩狙渣對撚住d高達打

想問下LV5渣炮幾多cost.......暫時呢部機用得最熟,有人埋黎就博豆槍,無人就射炮,無哂炮子彈就衝上去豆槍合圍................

300分既場如果剛好用到渣炮我都應該唔會轉狙渣

好鬼想玩傑X之野望........研發渣古部隊打戰略..........用核彈,仲有提高士氣.......

暫時邊有lv5渣炮

下.....咁最多去到幾LV? 用緊LV3加LV3武器打200 場基本上連勝左3場..........
咁可能要轉熟用渣坦?

你講渣古大炮？ 咁就有lv5
幾cost就唔知 無咩人用

係呀.......我覺得最好用,遠近都岩洗,有同伴近既就豆槍抽水,基本上唔拖後腿就WIN到,部野就死時索性機都唔用去佔領 /CALL炮擊

癡撚線 入場見唔到人
成日話改究竟改咗乜

反而覺得Server仲虧咗
啱啱又中時間停止

低cost還好 高cost場又第二個世界嚟

零課金玩家,除非刷到勁野,唔係應該都只會玩陸地200-300場

零課推薦輕裝甲吉姆

呢部真係窮人恩物
雖然Lv5暫時要靠抽

想問下用家呢部嘢勁響邊
無盾又無火箭炮
我自己用泛用豆槍就最鐘意追住呢隻嘢射
一槍25X 打爆佢都唔駛用一排彈

雖然無抽高達,但有LV4 馬炮
都好撚勁 大力又遠

一排彈打得爆,應該係因為佢低lv姐
汎用本來就剋住佢,打爆佢係你份內事
佢一set格可以斬三下,汎用頂佢唔住的話,你班支援30秒都捱唔到

我有LV5 炮吉 300 cost
唔知炮渣一唔一樣

我無記錯的話 lv3輕吉都多唔過一萬血

斬三刀係痛 問題佢無招可以打得停人
我做支援一見到佢都係係咁向後飛就吹我唔漲
相反渣一可以夾硬射停退後緊嘅我

至於混戰中斬三刀...其實混戰仲可以俾你斬到三刀果部機
都已經無晒反抗能力啦

低cost，平價容易升lv，把槍有ASL，近戰勁
至於條血，輕裝甲係咁上下
想無咁易死可以去下宇宙都得

其實除咗條血之外其他都唔錯，不過已經轉揸高達

明刀明槍衝埋來,輕吉就多數送分
但係如果汎用只顧前唔望後的話,輕吉好容易就可以繞去後場斬人

上集D輕吉仲會特登油到部機同個場差唔多色,有時真係去到背後先知,或者去放炸彈就已經太遲

輕吉係宇宙幾勁 地上難用啲
始終太多火箭炮 唔小心中一野對腳都唔多掂

上集易偷好多
btw幾時有塗裝呀 bandie

驚好似BB咁玩塗裝劵

仲要上集個徽章系統cut埋,明明呢個系統好正

200-300 cost 場用吉改lv1 打天下
桶刀loop 正

有無巴打可以詳列邊D一定係課金機無可能係用POINT買?
等下個POST可以比人貼多些資料

分分鐘油都要買
有徽章玩法多元啲 可能遲啲更新出返

依樣真 成日玩200cost 宇宙場 等自己友同對埋混戰就直沖對面支援機 d泛用 好多時都掛住混戰 好少會番轉頭幫手
一係就支援機企太遠 有時玩積達捉d走太遠既支援 豆豆加鐵拳

太多list 唔哂
同埋可能升高啲軍階就由無變有
所以post wiki 比大家查仲好

係宇宙場扭屎忽 d光槍支援冇下中

正,謝謝!
今晚放工先有得玩 ,其實免費黎講如果佢配對得快都幾好玩,加埋陣營迷彩已經夠人玩一排等新game

宇宙場就算啲泛用想走都走唔到
加上宇宙場偏多援機 場又大識走位輕鬆食幾件
支槍4槍一件援

而家橙色真係慌死人哋唔知你響度咁

係爭冇喺個頭上面寫shoot me

我發覺好多人都唔會留意雷達
有時隊友同人隻揪緊都唔會過去幫拖

呢層真

同埋街場好冇戰術意識
遲啲升B睇下會唔會好啲
但係又驚無人玩

咁快手
搞到官網都收皮

魔蟹

成日搞到我做支援都要行開過去幫拖

送

宇宙限定機黎 地面冇得用

被重力束縛的人類

正常吖 佢真係宇宙用
我要揸人棍渣古

人蹳, 牛肉刀侍候

自

WTF,咁快Thunderbolt
食相差到

下.......? thunderbolt兩部主角機都好屈..........我以為佢出盾吉,重狙渣..........

出個沙灘/有水嘅場就好

到時啲水機會浸住水
一般機就喺岸上面
兩邊互射

youtube睇人用精神感應渣古
一條boost飛到去中牆 有2連緊急回避 部機好順好似打exvs咁
不過一爆就17秒

出人棍但無得地上用

無限cost宇宙場=新人類嘅戰爭

血都幾少
但防就好高
如果機動性真係咁好就真係幾屈機下

龜霸一潛水就走得甩

宇宙場咁嘅機動性真係幾屈 問題係舞唔舞得掂

好想返去抽

我反而想起廣東話0079對白."上校唔係話你,希望你唔好介意"

高達強襲 渣古汎用

有四個盾嘅強襲機,打和啦Super

之後會出yoga gundam同人棍龜霸都不意外了

就係300，好用

我就日日用，出擊率最高

4盾強襲 想玩撚死啲援機咩

300場應付到，起碼要有lv3豆槍
自帶肩炮已經lv5

已中

( Show Blocked User - C.Bosh )
平時聲都唔出下 有新機抽就自動psot圖

人仔裝備應該要加功能啦

利申：維修員

人仔可以一邊玩佔領一邊維修........最慳時間唔會打少個既方法

好想要果兩部新機，宇宙場玩熟咗個操作其實都幾過引

每次抽新機我就會出現

（我玩得太廢無野討論 ）

血凝塊

（我都廢，想要新高達 ）

不要再說了

（我剩係識玩狙，上次抽左架G3 完美唔識用 ）

有冇人更新完配對唔到

頂我又係咁

Sbt

我覺得又唔係話食相差
出返D 潮流機體先多人玩

新果部高達武器多得滯 四個快捷鍵唔夠用

Relog 佐psn都係配對失敗

頭先配對到一場，依家又唔得

一場都配唔到

配咗差唔多十次都唔得
放棄了

依家打完一場自動出返去再揀過打咩場

食相差應該先出雙盾吉同激光炮渣橫掃下先, 之後再越出越強出雙主角壓返佢地令佢地變垃圾,係咁迫你抽新野..........其實佢都蠢.....非gundam系仲有好多型既吉姆同渣古機可以慢慢屈,佢咁快出勁野唔通下水又返返轉頭搞0083卒機?

卒機嘅魅力⋯唔係個個明

最好玩係PS2果隻渣古小隊,用戰術爆gundam

新個2部太屈機

Dreamcast 殖民衛星墜下之地 WD小隊 GM

最終boss 係6號機

有冇人試過宇宙戰比人爆背
加速唔到 一直過熱狀態

其實有無頭部損壞呢樣野

個server真係鳩中之霸
明明已經避開晒都當中炮彈
前一秒周圍咩人都無，下一秒突然就多咗四件敵人，超時空傳送定點呀

成日都配對唔到，配對到又有人走場，玩玩下個host走場搞到全場彈，好無癮

有 會壞雷達

P2P 的 一個wifi累全家

我記得上集爆左頭會睇唔到雷達 bd1直頭開唔到exam

直頭會乜春都睇唔到

屌 咁咪即係變左部吉姆

好少人會打頭 真係咁唔好彩 只有落機維修
但bd1就算開exam前唔壞 過左發動時間都會爆頭爆腳

加埋馬炮先勁

2018年仲用P2P，bamdie好嘢

其實早排有隻For Honor都係行P2P
不過過左兩季比人插到開花
最後官方都投哂降開獨立伺服器

Bandie有無一隻game係個連線係ok？

岩先200cost房重有20分鐘就一場都配對唔到,一轉就秒齊人

抽啲老虎比我 無得做人棍了

屌你老母 隻Game updata完仲多bugs

我反而係轉咗300場之後match 唔到

中左fatb 好彩尋日夠30粒都冇抽
不過500cost用落有d怕死

即刻同隊有齊兩部 可以見識下

十抽同單抽個機率係唔係一樣 ？
見到渣古緊火

隻野快到玩gvg咁 結果成日都射唔中

更新完搵唔到場
垃圾game

人棍渣古就勁快 快到追唔到
仲有支狙同雙火箭炮
4盾高達就唔係好睇到邊方面出色

我快左好多

4個盾真係幾好頂

同埋支大炮可以狙返鐳射大炮轉頭

始終宇宙個場夠大夠空 易射到佢背

啱啱依場原本係贏9k vs 5k，結果完場變左draw
垃圾server

係咪得三個場？ beta就有冇其他場

sor頭已側，自膠

完場draw第一次聽

有冇人搵唔到場？

c rank咋wor 都咁難搵場

我

中間300地場係咪有bug，搵唔到場
200反而搵到
要做任呀屌你老母

垃圾p2p

三個場都配對失敗,咩事

係咪代表唔洗諗做任

屌你又中bug，打打下成場唔見晒人
越更越多bug

啱啱打ACE場, 對面隻TB gundam做咗 ACE
TB gundam 係快嘅

不過我地成班泛用機對住佢强姦

rival明明贏左但日任冇count一次

打打死場 俾空氣人打死 落機黑畫面

垃圾network
改完仲衰過之前

痴孖鳩根無場玩
趕客趕撚到咁

高rank已經難連 難得打完仲要多傻鳩拔線
我真係想落去D-算

好似未中
求圖

半個鐘都搵唔到一場

更新左之後係咁配對失敗，有冇巴打一樣係咁？

得好d 有一場

放棄咗，垃圾p2p

7點幾到而家 打得5場.....

d友仔輸唔起就會斷線

執柒左佢啦屌
衰撚過亞視
連左半粒鐘都未打到

C-可以一場分級戰都搵唔到

有無人知點樣先可以投訴

我都入唔到去玩...仲以為自己網絡問題

好彩冇課過 咁嘅連線質素

應該唔關rank 事，係更新完就咁

係咁搵唔到場

笨大真係正仆街

佢而家搵左rival先

屌爆佢老母
想賺返3個coins都唔得

難得今日手風咁順
都係打得四場，嬲

係咪Update完炒左野啊
連極都無房,平時唔係咁

無限制就有 迫你玩

same
之前無事ga
日任要2場地上, 而家根本match 唔到
試過host房, 但即刻自動退出, hang咗, 黑畫面, 無限load, 要quite app

入到200 cost了
睇下有冇其他bug

岩岩已經見到有人用魔霸

Search多幾次場就話我error唔比我玩

有炮渣lv5!?!?

魔霸

人手DDOS

最撚憎做rival日任
server已經on9
贏左冇計到，又冇場玩，又多bugs
屌你個老母玩撚左幾粒鐘都未完任

痴撚線 分級排極都配對失敗 一排快速戰就秒入

快速

早果排呢啲任半個鐘實做得晒
而家連成個鐘可能打得兩三場

抽唔到機但都抽到好野
實彈甲lv2同腳部制御系統

部狙渣差武器就完美

實彈同光束甲都有了，正

個server咁撚樣都有人已經換到魔蟹

想跌都跌唔到

屌 好撚垃圾 完全做唔到任務

發生咩事

玩都玩唔到，隻game好癈

有冇人用日ac 試下玩 會唔會又係關分區事？

睇一睇個po搵到場都即刻QUIT
唔撚玩啦屌你個垃圾ser

日AC冇事

屌呀

我日本psn 都唔係好搵到，剩係打到2鋪rating

魔蟹到手

有冇人知而家個機率提升做到幾時呀？ 10連係唔係冇用？

唔撚識玩啊 200cost場打到上c 300cost輸返落d-

玩場快速重要遇到呢種機

完全ＳＥＡＲＣＨ唔到房。。。

仲諗住收工返屋企可以打幾鋪
不停搜尋房間>配對失敗

垃圾 server 做少日 日任點計

人地全狙渣

200 cost 300cost入到

食一炮冇2千6，屌你老母成場係到射射射

呢到有無課金JJ

課咗400，屌佢老母

諗緊課唔課落TB好

你忍受到個server或者你真係中意TB啲機就課，我就嚟頂唔順個server

而家300場變左狙擊大戰

泛用機比人打到

其實應該有分ser?我見d日本仔live無ser問題
同埋連親都係成隊日本人
我就連親都係成隊香港

冇人想知呀屌你老母

我港psn連有日本人喎

啲名好多都係日文(英文拼)
同埋會打日文

如果係standard字句(よろしく嗰啲)
係會自動翻譯

我有時會見到日文打招呼 好少
但好多時都係中文

因為快速輸入係跟game嘅語言

如果你隻game較返做日文(你可以試下)
就會出返晒日文